明日大嶼唔過得

明日大嶼一定唔可以過,過左香港庫房無好多錢,最大獲係d地方又係分俾大陸人150個,香港人有幾多會住到個邊阿? 之後香港無咩錢就成為大陸2,3線城市咁, 以上個人睇法,無事實根據,完